有冇人執到八達通T-T

我今個月八號係機場T2或者係由東涌開往機場嘅s1巴士（大概早上6點左右）度唔見左八達通⋯⋯

如果有人係機場T2 或者機場範圍 或者上述巴士班次嘅下層執到八達通，可唔可以比我對下係咪我嘅

我個八達通係學生八達通黎，放係一個粉紅色嘅八達通套入面。仲有張poly學生證

To執到我張八達通嘅人
你用晒我果幾廿蚊唔緊要啊，我唔想比多$70+110補領八達通同學生證
求下你比番張八達通同學生證我啦
唔想year4得番一個sem仲要比$110補領

Thank you sooooooo much!!!!!

絲打 幫你推

冇㗎啦

過咗3日先po

樓主個日係咪考JRE

唔係啊 我果日去旅行

因為呢幾日都冇時間